咦，t寶下月五週年喎 ◔_◔

heyyyy t寶！

T? 不了

anti-T?

不喜 但唔反
頂多聽下主打 多就不了

覺得邊首最正

Yes or Yes

搵返第一個po 原來係佢

下月黎個5週cb都幾有2c

我地t寶係世界第一

彩瑛你係t寶首席一次們捍衛者，好好捍衛喇

支持 反twice是無知

seo兄會唔會慶祝佢地5週

話時話 最近唔見甩甩兄既

又出垃圾